# My personal website

Puro pinchi archivo estático alv compa

## Cómo construir

Instalar las dependencias:

    pipenv install --dev --deploy

y construir el sitio

    pipenv run make

Para construir en modo desarrollo hay que hacer

    pipenv run src/main.py --dev
